# Удаление персон

В рамках поставленной задачи групповое удаление записей.

Удаление персон происходит с главной страницы.

Для того, чтобы удалить персону или несколько, необходимо чекбоксами в таблице со списком персон выделить тех кого нужно
удалить из телефонного справочника и нажать кнопку "Удалить"

!["Выбор персон для удаления"](img/delete-person-01.png "Выбор персон для удаления")

## Пример удаления

Выбираем и нажимаем кнопку "Удалить"
!["Пример удаления - 1 "](img/delete-person-02.png "Пример удаления - 1")

Результат выполнения

!["Пример удаления - 2 "](img/delete-person-03.png "Пример удаления - 2")




